九龍灣巴絲注意！！！！

今日1710係九龍灣B出口
天橋位置俾人偷左電話
大家小心唔好俾人有機可乘
臨近歲晚好多人搵食
部電話有我好多相嫁 嗚
衰人黎嫁 嗚

我就係用緊右邊部電話出post
佢扒咗我左邊袋部電話

香港地日光日白仲要咁多人都落到手？你有無報警check老閉？

我個陣拎好多野 都唔為意俾人偷咗
報失咗啦 但應該都冇了

俾人偷左真係好唔開心
依家只好希望大家小心 唔好有更多受害者

打過去都唔通？

唔見左幾分鐘 即刻打過去已經熄咗機

sorry 我用 android

你確定俾人偷野去報失真係搞笑

唔夠你為左一千蚊報名參加愛國遊行搞竹大

樓主咁唔好彩
上次係九龍灣跌咗八達通有人幫我執翻仲要張八達通一個賓都無少過

好彩唔係比人強姦

愛蟈愛黨PTGF

我都試過跌銀包，跌書包，跌八達通
都試過有人執到俾返我
但俾人偷都係第一次
我以後會小心d

咩an機咁勁
有比人偷既價值

S7 佢見易落手掛

其實有back up少少
但大部分都冇哂

死咸蟲毒撚飛鳥真打小啲J啦